人生矛盾位 凍檸茶vs凍奶茶

正評 凍ot
負評 凍T

凍t 朝早返工食完 即時通便

次次飲凍T 都有屎柯

唔明點解咁多人唔鐘意ot

凍華田

以前真係好難選擇，但而加唔會考慮直接COT.
次次飲完奶茶成朝都係咁gur 氣出來

飲凍奶茶好似對身體差啲

涷檸奶

飲開凍幻茶

一飲奶茶會胃氣脹

真係又愛又恨

好似冇人 飲完想柯屎